BNO問題上小心五毛扮兩邊極端分化、情緒勒索

無人可以定論未來

孔中山亦曾流亡海外搵幫手
然後返中國成功起義
64天安門之後大量中國人離開
令中國本土民主派一挫不起

個人決定、係咁多
利申：97之後、無BNO、無入過狗屋

up

Up

岩
走唔走係個人決定
每人背景唔同 可承受既風險都唔同
我就唔會走架啦 要走一齊走

美國都會有收香港人政策，唔好俾人分化

選擇抗爭嘅可以繼續抗爭，選擇逃亡嘅可以逃亡，兩者可以相輔相成
當年東德收皮都係有一大班東德人著草去西德架，唔係一味只識死守

佢地最叻呢招
16年打後玩死高登

都有班手足將身土不二掛在嘴邊嘅
身為一個無BNO嘅人 我都好贊成身邊嘅人快啲走
如果留喺香港做鵪鶉 del post又盛
係咁嘅話出走有咩問題？

孔中山係邊個？

係
但今晚真係做得太明顯
明明台灣美國都做緊野，咁都有得分化

根本係分化手段
大把人而家就有BC、美澳加紐passport啦
係咪走晒先

打錯sor

一早已經咁講，將野樣推向兩個極端再引人互屌係土共一向既手段

5 eyes
英國落實負責bno
美國落實負責俾人拉過/ 判咗刑嘅手足（因為澳紐移民好嚴，有官司喺身/ 坐過係唔會批）

澳紐加 分擔淨低後生仔做難民（難民有醫療教育失業金，唔係衰嘢嚟，某程度上福利仲好過tr同pr）

歐盟又話有救生艇
台灣又有

我覺得唔洗灰住

離開香港嘅手足，係海外繼續幫助本地手足
總有一日大家可以相聚，只要keep 住團火

唔少有外國passport都好前

推 醒目仔大家睇路

bno 10月國會二讀，有機會用繼承權為97後重開申請。

bno post, 移民post = 罵戰post
定律嚟嘅

因為好易介做兩個陣營
從而兩極分化
再加情緒勒索
真係諗起都覺得易做

出現了

屌你老母 要走果班人唔撚好返嚟

BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。